台灣聲援香港! 300人排字"FREE HONG KONG"

香港反送中運動持續進行，在台港人與關注香港情勢的台灣民間團體，今(11)日聯合舉辦排字活動，約300位民眾響應參與，以人體排出由紅與黑組成的「FREE HONG KONG」英文字體，力挺香港人民追求自由民主的訴求。

撐起力挺港人愛港一條心！華山大草原上，穿著紅衣民眾排出英文「FREE」自由，穿著黑衣民眾排出英文字香港，還有民眾舉起台灣，象徵台灣和香港站在一起，在台灣的香港人與關注香港情勢的台灣民間團體，發起用人體排字挺香港。

臺灣青年民主協會理事 吳奕柔：「香港人面臨的，如果我們台灣人沒有站在一起，三年後五年後或者是一兩年後，我們可能也要面臨同樣狀況。」香港邊城青年發言人 Kuma：「三罷有沒有造成經濟損失，當然有啊，但是就算是這樣，也比不上應得的自治權利與自由吧。」他們呼籲港府停止暴力鎮壓，盡速回應民間五大訴求，香港反送中遍地開花，台灣挺香港挺身而出，香港加油台灣加油。

多謝台灣人。